

pelajari backend firebase (autentikasi,penyimpanan,sinkronisasi),
lalu gunakan no telp untuk signup, kemudian konfirmasi menggunakan SMS.

firebase buat login anonymous firebase_auth.


buat login firebase, integrasi dengan rtdb.